1478幾時升呀屌。。。

屌 仆街1478

ASK 老貓

買左好多

low more SH
1478 no hope

Ching 幫推？

Really？

有冇其他可以買？😵

手機股不如玩6088 仲有Tesla概念

我睇下先thz ching

幫推？

點解要升

我重磅

Help me

1478的確唔差ge 不過成日升少少 再陰d陰d跌番落去

個個開post 屌 想升都難

巴打去屌老貓老母啦

咩位入?
買咗幾多?

12.44
10000股

老貓一日唔放都唔洗旨意升

老貓 16.2，好過佢

其實有冇機會升

冇得升 認真答你